自己最鍾意嘅衫唔一定啱自己著

啱自己著嘅衫又未必係最鐘意

同拍拖一樣

agger

唉

唉 但又好鐘意
咁點算好

你點知唔岩

大肥婆著露腰裝呢種 咁係咪叫唔啱

咩款式 size 唔岩
定carry 唔到

[quote]咩款式 size 唔岩
定carry 唔到[/quote］
後者居多啦

咁有啲衫
例如你好成熟
但又走去著校服look
咁咪carry 唔到囉

咪係 幾十歲阿叔扮後生

前幾日買條褲
size唔啱(以為啱)
冇得換

555555555

經歷緊 好痛苦 係咁喊

我都係
喊到無眼淚

0

0？

出故未